韓媒報導三星將買下 Arm 部分股份，並指出 Arm 最後可能將由多家公司持股手

雖然目前半導體業界不斷傳出 NVIDIA 可能會自 Softbank 手中買下 Arm ，但畢竟 Arm 目前的市值相當高，同時以 IP 授權為本的 Arm 涉及大量合作客戶，若 NVIDIA 有意購買 Arm ，也會牽涉各國審核機構的反壟斷與公平競爭的審查，等於 NVIDIA 還得顧及 IP 授權時的公平性；而韓國媒體指出，三星也有意購買 Arm ，但僅打算購買部份股份。根據韓國 The Korea Times 的報導，三星打算複製 2012 年購買荷蘭半導體設備商 ASML 少量股份的模式，可能會買下 Arm 約 3%-5% 的股份，使得最終 Arm 將由多家廠商聯合持股，避免 Arm 被...

華為準備大量入股

入arm中國可能得既